Title: Man könnte ihn den Gott der Schauspielkunst nennen...
Date: 2012-04-16 11:01
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: movies, nicolascage, o
Slug: man-konnte-ihn-den-gott-der-schauspielkunst-nennen

Man könnte ihn den Gott der Schauspielkunst nennen...Nic fuckin' Cage.
Man vermutet das er nur gebucht wird weil er alles macht und der Neffe
des Großmeisters Francis Ford Coppola ist...

Cage does the Cage...da sollten sich alle anderen Schauspieler mal warm
anziehen und lernen...

{% youtube JKdeNv3Rlv0   %}

([via](http://www.peter-noster.de/wordpress/2012-04-16/die-brillanz-von-nicolas-cage?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter&utm_campaign=Feed%3A+mostly-movies+%28Mostly+Movies+%7C+Beitr%C3%A4ge%29))

